一人一隻你中過伏的大陸股！

762

LK

6993

2888 中國光纖

易鑫

跌塔

1898

lvji 真係屌驢仔

496 卡森

2468 創益太陽能

Li

LU

302

同路人

1858 春垃

JD

NIO

三傻
以後唔會再掂大陸股

中國中車IPO

9992

0883

6666

吉利汽車

中石化 386

XPEV

阿里渣渣

唔係3777咩

京西

729

漢能

三傻都叫中伏...

唔通日日升咩...

BLCT...藍城兄弟

788 屎塔.....下一隻光纖

中廣核

2009, 2007

Nio 都中伏？

楓葉教育

吉利汽車 dklm

zoom?

9988

3888

lu

6060

566

0067

巴打

981 175

血的教訓

呀里巴巴

匯付天下

一定係止蝕撚黎

9997

1816 中廣核電力

LU 一晚跌25%

3777呀 果幾皮野死得好慘

呀係

證監真係垃圾 勁多大陸假數都照上

仆街 JD

X2

698 輸左8雞

1766 1086 2662 1359

386

2727

0005 HSBC

1029

蝕咗成部新 Audi 嘅錢

AAPL

高位買左依加坐緊貨

成家人無左十皮

sndl 呀屌你老母
roll 咗佢都冇咁嬲

中芯

手揸 DOYU DUO 賭場
另外隻 BEKE 都仆街了

大C

3800

BABA

729五龍電動車